[手足齊討論]勇武、文宣、網絡游擊戰士可以點分工？

今日發左個惡夢，我地無可能再勇武對抗最後犧牲手足流血收場，新二哥上任落令班狗唔理做到幾無人性都要拉到人(假救護車，卧底扮示威者，私家車突擊，擺警棍入被拘捕手足既袋等)，繼續比班狗咁撚落去，我地既手足好可能一個比一個少，中晒林奠同共產黨既圈套。

相反，我地諗諗政府最驚、最有壓力係咩? 正正就係香港經濟。而家大家行出黎最成功既係只要一有示威/遊行/集會，周圍啲店就淆到閂門，短則半日，長則一日，零售生意額少得可憐。如果香港旺區既鋪逢周末都因為示威冇生意，啲天價租金點撚樣頂？班借晒mortgage既鋪王仲唔仆街！？香港絕大部分既大商家都坐擁市區旺鋪，靠收租做富豪。

所以我地黎緊既策略應該係以和理非咁延續呢種示威形恐怖，唔洗次次要勇武到底（堅要做到 be water)，每個周末繼續集會，目標係啲店唔敢開門->減少全港消費->香港零售業收皮->開始炒人->香港進入經濟衰退周期！經濟一日唔差，一日唔搞著班有錢佬，佢地就淨係識譴責示威者，之後繼續馬照跑舞照跳。

「咁勇武手足可以點幫手？ 」
就係當大家常態化左示威既時候（姐係示威期間仲夠開店，一切如常），勇武要出黎對抗，以勇武表示訴求！

咁樣交替式示威，可以最影響到經濟同時唔洗次次送頭！！每個手足都好重要，齊上齊落呀！！

「咁設計文宣既手足可以點幫手？」
可以循以下重點設計文宣：

1. 警犬卧底極大機會煽動示威者發生暴力行為

2. 警察係葵芳站放催淚彈，有害物質殘留地鐵站內直接毒害港鐵乘客

3. 武力不對等情況下，警方一而再再而三描頭射擊

「睇直播睇到好撚嬲既你可以點幫手？」
- 係社交網站post文宣
- 係網媒page文字攻擊五毛
- 印文宣派去你屋苑住戶信箱，每日派一層樓
- 出錢將文宣印係贈品(扇，環保袋，筆)，派比街坊

最後重申：
五大訴求！！
缺一不可！！